保護手腳 用膠遮袋

攞商場啲遮套去做物資，套住手臂，用橡筋紥住，咁會唔會好過用保鮮紙？相對成平低D,又比較快上裝。

有雨衣

雨衣高成本嘛 仲要防唔到腳